---
tags:
  - recap
---
# Stand vorher
[[Session 40]]
# Kamen vor

# Quests
[[Quest Der beste Schmied]], [[Quest Schmuggel nach Tristien]]
# Zusammenfassung
Zimmer Aufteilung [[Mirul]] + [[Cali Bloom]], [[Yaku Purisqan]], [[Neldon]] + [[Ludwig Vanderhem]]. Bei [[Mechenergy]] wohnen mindestens 150 Leute unterschiedlicher Rassen. Am nächsten Morgen kommt [[Junis]] zum Frühstück. Danach gehen [[Neldon]], [[Ludwig Vanderhem]] und [[Cali Bloom]] zu [[Neldon]] neuer Schmiede. Wir treffen [[Schmiden Eisenohr]] (heißt auch anders, judgy, objektive 10/10). [[Neldon]] stellt sich als Meister Eisenhand vor (for some reason). Sie stellt eiserne Ohren her. Schmiedin 2 arbeitet an einer Rüstung die größer wird. Wir machen zunächst Mittagspause. Und dann nochmal Mittagspause.
[[Mirul]] fängt ohne Bezahlung in der Taverne an. Zerstört eine Tomate. Bezahlung bei [[Mechenergy]] ist überdurchschnittlich.
[[Yaku Purisqan]] beginnt als Bademeisterin im Bergsee, er einen kleinen magisch beheizten teil hat, in der 3. etage die bademeisterin, gnomin heißt milla; yaku wird on the spot gehired. aasimar person im schwimmbad, sehr dextrous im wasser, wirkt angespannt
[[Junis]] muss in zwei Tagen erneut eine Lieferung machen. Allerdings für die andere Richtung.
[[Neldon]] Assistenten heißen [[Karla]] und [[Karl]] (Halbelfen). Zusammen (deutlich) besser als Assistenten als [[Cali Bloom]] und [[Ludwig Vanderhem]].
Nach einem harten Arbeitstag gehen wir in [[Mirul]] Bar. Qualitätskontrolle ist sehr sus. Niemand scheint da zu arbeiten. Sehr gut bewacht. Wir vermuten [[Quest Schmuggel nach Tristien]] hat damit zu tun. Planen einen ellaborate Heist:
Plan: [[Ludwig Vanderhem]] und [[Cali Bloom]] schauen die Tür an. eine sicherheitsperson ersetzen durch [[Yaku Purisqan]] mit alter self [[Junis]] kommt an irgendwas was ihn für den nächsten tag ausschaltet, [[Junis]] geht mit der person in die taverne, [[Mirul]] mischt das zeug in den drink [[Ludwig Vanderhem]] und [[Cali Bloom]] brechen dann ein und klauen die uniform, [[Yaku Purisqan]] ersetzt ihn er, hausnummer 7, wohnung 3, in [[junis]] siedlung [[Yaku Purisqan]], [[Cali Bloom]] und [[Ludwig Vanderhem]] gehen in jeglicher kombination in die qualitätskontrolle
# Punkte für nächste Session

# Notizen